---
title : "چهارمین جشن تولد "
draft : false
subtitle: "جشن تولد چهارسالگی شیرازلاگ"
description: "در صد و شصتمین نشست شیرازلاگ، بعد از ارائه مباحث مربوط به بینایی ماشین، تولد چهار سالگی شیرازلاگ توسط اعضاء جشن گرفته شد."
author: "مریم بهزادی"
date: "1397-10-19"
summaryImage: "/img/events/4th-birthday.jpg"
keywords: ["شیرازلاگ", "جشن", "جشن تولد"]
readmore: true
---

[![4th-birthday](../../img/events/4th-birthday.jpg)](../../img/events/4th-birthday.jpg)

در صد و شصتمین نشست شیرازلاگ، بعد از ارائه مباحث مربوط به بینایی ماشین، تولد چهار سالگی شیرازلاگ توسط اعضاء جشن گرفته شد. توضیحات کامل تر این نشست را می توانید از طریق [این لینک](../../sessions/session160) دنبال کنید.
